(多圖冇字) 福岡「貓島」- 相島

隻隻貓個樣都兇神惡煞咁

連嗲人玩時個樣都係嬲爆爆咁

閪面貓

第二張好鬼型

見到手足開post就知有靚相睇
評已正

多謝捧場

啲貓唔西面時就係訓緊覺嘅時候

一開眼就變返西面

LM support

貓仔比較善良啲

不過都有例外...

好靚 好治癒

我都係前日去喎，見到有隻貓隻腳傷哂，好心痛😫

第一張相隻白貓, 頭同頸都傷痕累累, 見到佢都真係幾SAD